可能男人個心唔止擺左一個女人

呢個世界唔係男就係女
男友有異性朋友好正常
有識左好耐嘅異性朋友都好正常

可能單獨會出街食飯
可能會談心 會分享秘密 互相扶持
甚至食完飯會送佢返屋企
有個好重要的女性朋友也不奇
對女友來講梗係會唔開心
但呢一切一切係男仔係心目中覺得冇問題

所以作為女朋友 你要學識得點樣去接受
有些事 不要太執著就好了

最後
絲打們點睇

利申：紅巴

岩
想維繫到行得遠就一定要學習包容
所以束縛對方嘅社交圈子到頭來都只會理虧於自己

利申 藍絲

岩
但雙方都要識避嫌
例如唔好同左女仔frd去街一個電話msg都冇直到三更半夜先話返緊屋企
同樣
女仔都盡量唔好同男仔單獨去街
男女都需要安全感

包容 是一生要學習的事情

安全感真係好重要

啱
本來前幾日出pool 但係點知個女仔接受唔到成撚日嘈
痴撚線到又介手又玩跳樓
我同佢講你接受唔到就算 我唔會因為你而特登疏遠佢
或者我其實唔係真係咁鍾意個女仔 琴日終於脫離苦海

梗係唔止一個女人，加埋啊媽同樓主講既紅顏知己起碼兩個

呢個根本男女之間既死結 我做唔出為左女朋友唔中意而去疏遠自己既好朋友(異性)，咁搞搞下就會冇來往，同絕交冇分別。但我每次同女朋友報告，佢又一撚定會嬲，唔報告又話我呃佢，冇安全感，咁點，姐係我呃唔呃佢好，定同我好朋友絕交？

最好笑係乜 又要話要尊重返我嘅私人空間 但係次次都發脾氣

西女人最叻雙重標準

未一齊之前 知道呢個紅顔知己係佢女神
追我個時同時有flirt佢
仲有一個exexex
佢講過無論將來發生咩事 個心都留個位比佢

一齊左之後 見到佢instagram search record長期有佢女神
佢話過我好多次 叫我唔好成日亂諗

點解會俾你知咁撚戇鳩

你條女有個咁嘅男仔frd你又會接受到
我自己覺得單純係異性朋友係無問題 但如果曖昧過/你鍾意過佢/直程你心入面有佢(呢個直程係半出軌)
咁就好有問題

如果我條女有個咁既男仔朋友，就算我唔開心，都會尊重翻佢既朋友圈子，起碼唔會條女乖乖報告我又嬲，唔報告又屌，咁打橫黎

btw, 我既朋友係 冇曖昧過/冇鍾意過 如果有咁我自己身有屎啦, 咁我抵死

通常女仔知人有女友都會避下架啦
同埋自己有男友都會識避忌

問題核心係: 你同佢拍拖之前都已經有呢樣野, 你拍得就要接受佢所有社交。而唔係拍左拖之後要改變另一半既社交。

另一半有好close 既異性FD 你都要接受, 你唔可以改變佢既社交, 接受唔好就唔好同佢拍。

咪就係有啲八婆唔避忌囉
男朋友又唔企我呢邊
咪悲劇既開始囉

如果所謂紅顏知己係樣衰到仆街
核突過暗瘡肥婆

頂盡一兩個紅顏都接受倒 當然時間心機都要花係女友身上大多過d女仔 fd 其實有時同女仔出街冇咩問題 最好唔好單獨 如果真係噤fd 冇計
但係如果你份人係nice guy姐係知你一定會對女仔fd好 送返屋企好似已經係擔心佢有咩事 有果種關愛 會有d驚
報告lo 好過冇 不過真係冇女仔會十成十放心 幾歲都係咁話 除非佢已經一d都唔care你 驚姐係仲緊張你
睇人ga姐 如果一個本身圈子大嘅女仔未必接受唔倒 因為佢自己都有男仔fd會理解d
講就係咁講

我身邊唔多呢d case
多數女仔都好識做

好撚心啦
香港地個個忙到仆街
仲搞咁撚多野我寧願單身

不過得罪講句
你條仔都係唔抵幫架啦
我自己唔會俾我女朋友受呢d委屈

好撚岩

做男人嚟講 真係要比到安全感女人
話晒自己女人

男人只可以有兩個女人, 第一個係媽媽, 第二個係另一半